\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Di}{xi} Dómino: ``Dóminus meus \MediatioVIII{es}[ tu,] bonum mihi \TerminatioVIII{non}[ ]{est}[ ]{si}ne te''.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Di}{g\itie{o a}o} Senhor: ``Somente vós sois meu Se\MediatioVIII{nhor}[:] nenhum bem eu posso achar fo\TerminatioVIII{ra}[ ]{de}[ ]{vós}!''~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{In}[ ]{san}ctos, qui sunt in terra, ínclitos \MediatioVIII{vi}[ros,] omnis volúntas me\TerminatioVIII{a}[ ]{in}[ ]{e}os.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Deus}[ ]{m\itie{e i}ns}pirou uma admirável afei\MediatioVIII{ção} pelos santos que habitam \TerminatioVIII{su}{a}[ ]{ter}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Dó}{mi}nus pars hereditátis meæ et cálicis \MediatioVIII{me}[i:] tu es qui détines \TerminatioVIII{sor}{tem}[ ]{me}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Ó}[ ]{Se}nhor, sois minha herança e minha \MediatioVIII{ta}[ça,] meu destino está seguro em \TerminatioVIII{vos}{sas}[ ]{mãos}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Fu}{nes} cecidérunt mihi in præ\MediatioVIII{clá}ris; ínsuper et heréditas mea speció\TerminatioVIII{sa}[ ]{est}[ ]{mi}hi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Foi}[ ]{de}marcada para mim a melhor \MediatioVIII{ter}[ra,] e eu exulto de alegria em \MediatioVIII{mi}{nh\itie{a he}}{ran}ça!~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Pro}{po}nébam Dóminum in conspéctu meo \MediatioVIII{sem}[per;] quóniam a dextris est mihi, non \TerminatioVIII{com}{mo}{vé}bor.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Te}{nho} sempre o Senhor ante meus \MediatioVIII{o}[lhos,] pois se o tenho a meu lado \TerminatioVIII{não}[ ]{va}{ci}lo.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Prop}{ter} hoc lætátum est cor \Flexa{me}[um,] et exsultavérunt præcórdia \MediatioVIII{me}[a;] ínsuper et caro mea requi\TerminatioVIII{és}{cet}[ ]{in} spe.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Eis}[ ]{por} que meu coração está em \Flexa{fes}[ta,] minha alma rejubila de ale\MediatioVIII{gri}[a,] e até meu corpo no repouso es\TerminatioVIII{tá}[ ]{tran}{qui}lo.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{No}{tas} mihi fácies vias \Flexa{vi}[tæ,] plenitúdinem lætítiæ cum vultu \MediatioVIII{tu}[o,] delectatiónes in déxtera tua us\TerminatioVIII{que}[ ]{in}[ ]{fi}nem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Vós}[ ]{m\itie{e e}n}sinais vosso caminho para a \Flexa{vi}[da;] junto a vós, felicidade sem li\MediatioVIII{mi}[tes,] delícia eterna e alegria ao \TerminatioVIII{vos}{so}[ ]{la}do!~\Antiphona}
}